\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Gl"uck} 
\index[in]{Glück}
\index[in]{Unglück vor mir}
\index[vw]{Autoren!tusk!Glück}
\index[vw]{Autoren!tusk!Unglück vor mir}
\index[vw]{Autoren!Eberhard Köbel!Glück}
\index[vw]{Autoren!Eberhard Köbel!Unglück vor mir}
\index[vw]{Autoren!turi!Glück}
\index[vw]{Autoren!turi!Unglück vor mir}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Glück}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Unglück vor mir}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ungluck1} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. /: M\=ein\=e S\=onne n\=eigt s\=ich gn\="adig \="uber mein Gesicht und l\=acht, :/\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
2. /: Meine Sonne neigt sich gn"adig "uber mein Gesicht und lacht, :/\\

\ \ \ \ /: d\=enn ich hab aus \=einem K\=erker :/\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
\ \ \ \ /: denn ich hab aus einem Kerker :/\\

\ \ \ \ \ \ \ \ m\=ir ein P\=arad\=ies gem\=acht.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf D\>\bf C e\\
\ \ \ \ \ \ \ \ mir ein Paradies gemacht.\\
\end{tabbing}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ungluck2} 
\end{figure}

\begin{tabbing}
4. /: \=Ab\=er h\=eute l\=ass m\=ich schl\=afen, h\=eute bin ich m\="ud. :/\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
4. /: Aber heute lass mich schlafen, heute bin ich m"ud. :/\\

\ \ \ \ /: G\=estern bin ich st\=ark gew\=esen, :/\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
\ \ \ \ /: Gestern bin ich stark gewesen, :/\\

\ \ \ \ \ \ \ \ m\=orgen w\=erd ichs w\=ieder s\=ein.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf D\>\bf C e\\
\ \ \ \ \ \ \ \ morgen werd ichs wieder sein.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: tusk (Eberhard K"obel), dj.1.11.\\
Weise: turi (Kurt Kremers)\\
FA: 212 FU: Nr. 33 GB: 245 TS: 536
\end{angaben}
